原來啲菌有抗藥性唔係因為啲人濫用抗生素

係我地食開啲動物係飼養過程中已經食左好多抗生素，我地食左好多antibiotics 。RIP

坐咗好耐呀

原來白肉唔俾紅肉健康，一樣好多致癌物，會令人百病叢生，睇黎口舌之福係要付出好大代價，大家食少啲肉。

好耐

原來白菜唔俾紅菜健康，一樣好多致癌物，會令人百病叢生，睇黎口舌之福係要付出好大代價，大家食少啲菜。

咁咪即係濫用抗生素

仆街
自己種食返自己屙嘅屎做化肥先最健康

素食係健康過肉食

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

素食80歲死
肉食79.9歲死

然而可能未過60都已經意外死

其實香港都濫用得好勁

好多醫生傷風感冒都開抗生素

兩樣都有份

你睇開邊個醫生

應該係獸醫

應該係打點滴嘅大陸仔

大你老母咩
無返過大陸睇醫生 sor

唔好以為香港個個醫生都咁有醫德啦

唔係嘅話做乜咁激動呀，點滴仔

無醫德重同你開抗生素？是但開幾粒必利痛再加幾粒維他命丸就趕你走啦